好辛苦

見到個傻嘅咁樣
我諗起自己
次次死死氣忍唔住乞人求人好撚憎自己做到咁
所以佢講得啱 唔應以後都唔好應了
同埋我唔需要因為咁而專登勉強做乜嘢

慢慢玩飽佢

我見住 認真講句係睇
所以想自己唔好再了還掂唔洗 祝你咪撚搞我了

加油